上得連登多 真係會同現實世界脫節［笑喊emoji]

好似全香港都支持抗爭 支持你地所有行動
已經佔晒上風 就贏咁
明明現實世界好多市民屌示威者搞事屌到仆街😹

淨係公司已經日日屌示威搞亂香港
出街又好多市民屌
仲認為自己得到民心支持😹

屌你老母

可能你先係井底之蛙

係呀 咁多人支持你地 實成功啦
開心未

Blocked

唔好當連登係唯一資訊途徑就可以

起底負評上一頁

你係咪嗰日係地鐵度話無人支持嗰個四眼呀叔

警犬圍到取暖咪算
去返港人港地j啦

你住大陸？

係 唔應該成日留喺同溫層 會迷失咗 應該繼續對其他層面做多啲文宣

學咗個新詞彙叫
【同温層】

真係 我淺黃 深黃都有入

係要多睇唔同平台

其實而家民意開市少少逆轉係四六之爭， 我好驚有一日調返轉頭 去到六四 係人哋六我哋四

全世界食煙你就食
身邊個個隊草你就隊
你身邊既人唔支持件事就等如錯？

企硬
Take 嘢衰硬

我係新移民 我支持香港和平爭取民主運動［開心emoji]

負評 封鎖 完全封鎖 上一頁

連登只係其中一個平台

咩現實我唔知 我剩係知樓主老母由依一刻要開始接JOB

樓主又冇話我地做錯 只係我地唔應該停留喺度 覺得自己就贏 明明現實世界仲有好多人未支持我地

我預告激烈嘅抗爭運動即將土崩瓦解

但呢度d人覺得係呢

原來呢度又只可有一種聲音
咁樣都成功到就無天理

依家無時間傾呢D

我支持和平爭取 反對暴力又要屌
所以你地永遠係小眾囉
所有反對你地既幾百萬市民
你地咪當聽唔到囉

依度有好多種聲音
就係唔歡迎而家警犬指鹿為馬果種聲音

係喇係喇
香港個個支持你地喇
咁你地仲唔一早成功咩個個支持

其實係，大家唔好淨係上連登，一直喺同溫層就以為全世界都支持我哋，仲有好多人係反對我哋

係架
學林鄭姐
200萬人出嚟行係少數，無出果500萬人係反對
30萬人出嚟撐警，但剩返果幾百萬都係撐警撐政府只係無出嚟姐

白衣鐵通係好人
黑衣雷射筆係恐怖分子

我哋一齊唱聖詩啦

呢度班糞青：反對唔計
個個支持

呢場抗爭參與者質素真高

好自由 有唔同聲音

唔記得不推文，不過起一起你底同聽你咁講，唔撚知你係假膠定點，都係收收皮先

有人支持
有人反對
肯定你地唔係多數
只係你地掩住對耳
唔肯聽反對你地既聲音
覺得全世界支持你地姐

反對嘅人 清一色都係講錢
但明明香港嘅核心價值根本唔係錢
眼見核心價值比人蠶食 開口埋口仲講錢嘅人有無廉恥

呢度d人唔會咁清醒架
覺得連登=全世界
全港人都支持抗爭架

唔同意見就block啦佢地班糞青

無呀
呢度話全港支持佢地架

所以幫手airdrop share啦

係喇係喇反對既都係仆街喇
支持你地係正義喇
卡通片咩

想講
呢度用開sosad呀

屌你老味
笑喊emoji
x12

警察處理方式唔好
林鄭施政唔好
唔代表你地可以盲目抗爭
可以使用暴力
唔係理由黎

萬人接機 零衝突

唔係仆唔仆街嘅問題 而係公民意識問題
核心價值係全香港認同 同 建立嘅價值觀

如果你為左錢而放棄我地共同重視嘅價值 你可以返去大灣區發展 反正政府成日都叫人上去搵錢
亦都證明左香港唔適合你居住

核心價值係咩？由你定？
全港人認同？個個要跟你價值觀？
同你睇法唔同就要返大陸？
你決定架？
班暴力示威者搞亂香港比咁多香港人屌
係咪又要返大陸？

你去錯地方
你應該去香討搵存在感